[7月新番] 帶著智能電話闖蕩異世界 集中討論區

■ STORY
《帶著智慧型手機闖蕩異世界》描述因為神明一時疏忽，望月冬夜短暫的人生畫上句點。幸好在神明的協助下，他得以帶著智慧型手機前往異世界，展開全新的人生。熱於助人的他，將會運用自己超群的能力和智慧型手機，協助異世界中的人們解決困難。

■ STAFF
角色原案：兔塚英志
監督：柳瀨雄之
系列構成：高橋奈津子
美術監督：柴田聰
色彩設計：渡邊亞紀
音響監督：伊藤巧
音樂：EXIT TUNES
動畫製作：PRODUCTION REED

■ CAST
望月冬夜：福原克己
艾爾賽：內田真禮
琳賽：福緒唯
九重八重：赤崎千夏
由美娜：高野麻里佳
蘇西：山下七海
琳恩：上坂堇
琥珀：甲斐田幸

官網好有心整 :
逢星期二日本時間20:30 A-TX

帶住iPhone闖蕩異世界

LM

lm
諗住聽日先開

我驚阿邊個霸左咋

唔好理照開post

來了!!!!!!!!!

10個#負皮

笑到仆街

又黎

當人傻架咩

呢套都無睇開

係你先覺得

依家每晚上網搶10張套既平點既日常邊得閒理你

成半個月先搶得40張8折禮品卡

四天王

漫畫好似出到第十話
睇完漫畫覺得呢套可能有啲伏

係伏伏地

G持牙chok

好多負皮

睇到張相已經唔想睇了

chok jai

後宮

呢套漫畫小說翻譯都好少

張圖入面呀男豬笑到成個傻hi咁

睇個名都覺得好撚伏

好on9咁

為內田真禮睇

小說好似已經譯到第九卷
但唔係文庫版

呢個真呀

邊度有得睇 我睇得2卷咋 好想睇

fd子?

好睇呀呢套

個名咁似起點D垃圾小說

呢期異世界呢個元素炒起左又多人跟風

第一話已出 一陣睇會有繼伏先

睇完 男主角咁正經
好似好悶咁

悶到瞓著

果然好悶好伏
點解咁都可以動畫化

仲未睇

是咪唔洗開

唔算好伏 但係個名真係...

帶住iPhone走入異世界

回到三國

啲女個胸太平
不了

整雪糕果d位好心就cut左佢啦，
最好直接飛去機戰

呢d四天王就一直有得動畫化，神作無職就一直都無

無職前部份偏悶無乜高潮位，唔適合季番動畫化，
整年番成本高對宣傳黎講又無乜效率

套路,全都是套路

嘩屌你老母套野悶撚到

三集先定斷

遲早賢者之孫都會動畫化

四天王
點都要睇返套

呢套應該唔算四天王掛...
人地四格漫畫mode , 賣輕鬆搞笑

反而賢者之孫應該就四天王預定
本身套野個男主智商己經

四天王番

呢套好睇呀

同美好世界一樣套路,又係死左去異世界溝大把女
估計銷量唔錯,應該啱連登仔口味

就咁睇完第一集 人設都差幾班

好似00年代D動畫咁

見到個名都覺伏
入到黎見到又係後宮

今季又少套嘢睇

主角光環

一開波以為係madao講緊野
最尾一睇
屌係果然係司令

好大陣支國小說味

被電打中
全系屬性

當後宮番看下 都得

好睇，至鐘意呢啲無腦弱智番

出多d 家姐啦

張圖坐到咁誘惑， 應該係淫底

新一季公廁勁猜系列

四天王？每季都要睇翻套先安樂

明明覺得後宮同異世界已經睇到好撚厭 好撚反感 又係呢味
但點解我仲會走去開黎睇

習慣黎，戒唔到

睇小說個陣已經覺得好on9
動畫完全唔知做緊咩

漫畫睇都夠悶
但有雞札聽睇下

尋日睇左第一集

男主角根本唔撚洗用電話都可以撈到風生水起啦下話

諗左幾日仲未知睇唔睇好

廿鳩幾分鐘 好晒你時間咩

垃圾到

IT狗表示.......睇完你地D留言.....如果悶住睇20分鐘野 我走去fix bug好過

未必既，可能會屌足廿分鐘呢

每季唔睇四天王會身痕
咁岩呢季暫時得呢套係
就決定係你啦

淨係gate都夠照，仲要所有屬性全開

想點屈都得

留名睇男主部電話變成某個學生隻義眼咁

哩類動畫真係睇極都唔厭

電話可以指定對象用google map炮，
同埋可以附魔做遠距離偷窺錄影，
無左真係差少少

呢套野叫佢四天王我都覺對唔住個D真四天王
BTW人設咁撚熟口熟面
藤林姊妹同真宮寺櫻

arrrrrrrr............fix bug已經fix到屌晒valve上上下下 仲要屌
一陣睇下先

唔使map炮都夠屈
風屬性 一開始識飛
再放土屬性或冰屬性已經夠屈

始終gate係要求你去過的地方
唔擴闊曾去過的領域發揮有限

反而手機可以打畀 神樣
有D乜要用到佢？

第一眼睇落佢個造型...

我第一時間諗起惡魔城

根本部電話只係拎黎溝女用
大家唔洗咁認真

劇透下佢用手機做過既野：
搵食譜搵服裝圖搵武器設計圖搵建築物設計圖，
播動畫俾機械人設計人員作參考製造機體，
複製手機（基本功能）俾家臣及各國政要作緊急聯絡。

戰鬥方面可以係幾萬人混戰中指定敵兵，
係唔傷到自己人既情況下無視地型障礙瞬間麻痺過萬敵人，
單係用一般魔法應該做唔到。

有冇咁易搵到d設計圖呀

一般槍械大把啦，
又唔係導彈果d

紅字同個邊個世界風格唔多夾喎
睇咁多異世界小說
寧願佢用D 咩通話水晶 都好過複雜手機
好似好夾硬咁

我覺得異世界似現代歐洲小鎮，
機械人都係超先進既古文明發明，
所以還可以接受，手機都算係特色黎，
問題係套路比較嚴重

手機對男主好有用，睇資料，對住幅相整野咁。無腦就無腦嫁啦，但總要睇下呢啲

睇完，幾差下

又係一出黎就瓜左然後轉生異世界
同樣既情況下...和真慘咁多

隊友都係靚女 唔錯呀

屈機先正

果堆設定，幾靚女都無用啦

帶著智能障女神闖蕩異世界

呢套野好撚垃圾...

小說後期變左機戰
我睇高達唔好
作者作到無野可以寫

和真 真係慘

家陣興復古
上季套時鐘機關星人設，作畫復古
今季套咕嚕咕嚕魔法陣，地獄少女內容復古
習慣下啦

最重要啲後宮太一般

d性格唔夠突出

異世界後宮無獸耳 先扣五十分

嘩呢套野真係不得了
第2集打個敵人咁樣就打完

可唔可以比禁咒更爛呢

[quote]可唔可以比禁咒更爛呢[/quote魔法戰爭世界第一

2集可以棄
本身唔抗拒異世界後宮嘅我都頂唔順
作畫劇情一等一垃圾

咁既垃圾劇情都可以動畫化
定小說唔係咁

小說係咁，但動畫無乜點飛d無謂位，
主要劇情同敵人有排都唔駛出

講真
寧願佢將異世界狂想曲動畫化仲好

男主咁完美，太屈機

呢套confirm左動畫化啦

動畫化vrmmo大叔仲好啦

2套都好啦

呢套D劇情本身已經九流 仲要唔知點解動畫做到一忽忽 好似睇緊4格漫畫咁
仲要成日都有D 間場位 ZIP時間

漫畫都係咁 小說我諗大致上差唔多

呢套好睇喎

為你個名而睇

角色歌同ed幾好聽

男豬用耶穌做原形？
屌你老母 無敵到笑
追呢套個感覺就好似當年睇迷家咁
睇套野點樣on9落去

呢套係題材戇鳩
迷家係迷
同迷家比簡直係侮辱迷家

得2集 又未至於既

救人個度笑撚死 on9到

屌你華陀咩痴撚線

屌四天王黎既喂

劇情差，制作差
又一套魔法戰爭

超跳躍劇情，呢本野日本大賣？

佢挑緊禁咒寶座 ，同熾天使並排

救人果度，點嬴果條兜帽男先笑到抽筋
咁都得真係個世界有魔王都應該係食飯嗗死果d笨蛋黎

D咒語英文黎,自己9UP都可能出到一堆

大家都係異世界無敵後宮， 動畫化進化之實好過啦

套野想點撚樣

呢套野on9得黎又幾過癮

btw 部Smartphone根本冇關係咁濟

部手機除左影啲女黎打J同睇地圖之外仲有咩用

不如搵個小說黨出黎劇透曬全部好過la

睇左咁多年四天王，依套真係出類拔萃

d劇情好似tbb套飛虎2，撳個制熄左個計時炸彈咁

睇地圖都無咩用，佢次次都係跟識路既人行

睡前睇，果晚一定好好瞓

笑撚死 套野係咪比弱智睇

老老豆豆，女又賣唔好，劇情又唔好，連畫風都差
個賣點到底係乜

今集同手機有乜撚野關係？
D畫風仲要差過10年前的動畫，到底呢套野有乜野賣點？

劇情直頭on9，老土到一個點

唔好鬧我啦

其實點解可以起套輕鬆搞笑的作品求劇情
雖然套野動畫化係垃圾

魔法戰爭係懶有劇情大把伏筆
呢套係無劇情可言

呢套野擺到明就on9既
明知佢on9 抱住睇佢點on9既心態去睇
我覺得幾過癮

諗住睇女 ,結果得ed 同 op d女先正 正片d女 落撚哂妝咁

賢者之孫幾時動畫化

套野好垃圾，睇左2集決定棄

雷姆出現了

都係個個感想
話佢係四天王都覺得四天王比唔上佢

馬德加斯中校
唔指揮潛艇去做管家

睇完都唔知講咩好
雷姆變左個呀伯
男主神醫 呀伯瀕死搞返掂都算
盲嘅都醫得好
蜥蝪戰士召喚者就因為冇左摩擦力連仆兩鑊收左皮
屌真係笑撚死 真在太撚無厘頭

人地擺明係睇女番
總有D賤種懶高清批評劇情

最慘係最重要個樣既女都賣得唔好
自然就會focus 返其他野

我覺得作為輕鬆日常，睇吓女都唔錯啊

睇你老母閪咩
邊條女睇得呀?

睇家姐

但，劇情同作畫真係

我覺得呢套係無重點,
賣肉又唔係
日常又唔係
劇情佢又無
畫風又一般
新種類番

咪撚係

ON9 邊條女唔撚正啊

係咪又係後宮？係既唔洗睇

前日我喺書展嘅東立攤檔見到呢套動畫嘅原著小說(中文版) 唔知有冇人買咗呢

中文版好似得兩卷？

屌你老母笑撚死我

垃圾

睇完呢個智商真係急速下降 仲勁撚過笨女孩

呢套垃圾都有得動畫
屌你其他等極都無

女又唔得 劇情又唔得
點解呢套可以動畫化到
我真係寧願睇賢者之孫仲好
起碼有女有劇情先

但反應好似唔差

打鬥果part我係咪睇緊Qualidea Code

Qualidea Code
當年呢套野啲打鬥崩到勁好笑

睇D作畫笑撚到仆街
好撚歡樂

追緊漫畫得果9話
咁快出動畫

但係d劇情真係好蠢

d劇情做咩9 又唔撚係日常

日常番黎架

咁就錯啦
e套d動作高汁過A1啦
A1果d好似擺pose咁,打野斬野冇乜效果加落去

用Slip同apport黎解決所有問題

仲差過魔法戰爭... 有內田都救唔到

Qualidea Code 剩係一個金絲雀 屌打曬呢套全部女夾埋啦

兒戲到呢

無佢直情唔駛睇

然後佢第3集就退左場去到臨尾先出番黎

睇公主

舞姬仲正

三集，係咪棄得

依套同平凡職業邊個垃圾d
完全係主角無敵流

你唔係期待佢會有d咩神展開呀嘩

平凡職業前面都叫好睇小小

睇bd片頭先發覺 舞姬個胸都唔細

呢套d敵人太廢

平凡係 典型套路得黎都"幾"好睇

呢套D野 真係由小說到漫畫動畫都係咁垃圾

個妹我帶走先

睇左一集 放棄 如果賣肉應該都唔掂

又係男主起op

呢套野男主好似多啦a夢咁
佢招無屬性
作者想點玩就點玩
想開眼就開眼
想傳送就傳送
寫呢本野條友都幾方便
有咩唔掂卡關
就寫個新既無屬性魔法出黎拆掂佢
搞點 又一話 收工

套野sell緊男主的品格
去到某個級數唔憂 無後宮

當笑片睇其實另有一番風味

打隻蜘蛛個度又係笑撚死 咁就殺左

其實呢套睇個名都係想睇主角屈機姐

不如整史來姆動畫化啦
魔王化個度小說J到出血

最垃圾既一套

痴撚線 屈到on9 任何魔法都識用 仲揸住個百科全書 唔明有乜睇頭

on9到笑

一見到即刻屌左出聲

箭頭又得，結晶又得
下次你唔好拎埋心臟

諗起心臟掌握

想殺人拎個腦出黎就得

雖然on9到咁
但個個禮拜都好期待佢

套野都唔撚知想點

當笑片睇其實唔錯

劇情老土到極點

明明套野真係好垃圾但又會個個星期準時開黎睇

有1集係完全無用手機

難為d聲優要配呢d

好期待

上集打唔贏轉個核心出黎都笑死

聽電話個Part唔算係？
罰你重睇今集

今集咪講左囉 係個個乜罰新興起國王黎 係獸人黎
罰你重睇今集

後宮 d女自動埋身 扮到對d女冇興趣 d女咁柒正 日日屌到腳軟啦 媾埋國王個女 大把錢 日日屌
無敵技能 佢打怪唔鳩洗出力
睇完都覺得自己on9 不過又會睇落去
同期主角扮有神級大腦有騎士與魔法 果套好睇d

明知套野好戇鳩都會繼續睇
愈睇真係覺得愈好笑

佢今集好成功咁表達左, 帶住成隊後宮去做任務同比公主迫婚係好慘既事

公主幾可愛

每次一聽到佢講d咒語就打冷震

全部屬性 炒埋一碟

智障級劇情

依套野究竟想點

真係痴能線.....解決一切難題既速度簡直係光速

中左劇毒! Recovery!!!!

搵證據! 用探索到一切既萬能魔法!!!

前後唔夠十分鐘，一個陌生既公主就想做佢老婆

唔好咁呀
前面有條友話呢套野睇女架咋
唔好懶清高批評劇情呀

咁都有十頁，凡事將一樣野推到極端就有市場~一係做到最差,一係打到最好
都會有人睇

勁撚過耶穌

哇屌 又耶穌MODE 全屬性魔法 仲養埋隻神獸

明明係典型既異世界套路
點解呢套特別柒
連平凡職業都好睇過佢
就黎衰過賢者之孫

呢套先正
簡直係異世界大合集

將以往異世界男主既能力合埋一齊 十六夜都唔夠揪

一陣有一招魔法係可以復活人, 就真係變左耶穌
皇宮個度真係得啖笑

隨口講個英文岀黎 revive 搞掂
異世界所有英文都係咒語

大嗌fuck會點

啱啱睇完第4集, 真係好有趣
有劍,有箭,有魔法,有召喚獸,有電話,有雙色瞳
女既話有LOLI, 有巫女, 有公主, 有獸人

老老柒柒, 今集我一路睇一路笑, 睇得我好開心

因為所有野都太兒戲, 正因為先戲所以輕鬆

中毒就即刻解毒
受傷即刻治癒
搵犯人即刻搵到
搵物品即刻搵到
學召喚即刻召到神獸
婚約詰有就有
國王想見就見

有咩動畫輕鬆過佢?
又唔洗追劇情
又唔洗用腦

真心你唔好追求佢內容&畫面
你輕輕鬆鬆咁睇佢就得

呢家新番, 睇呢出既意欲, 至少高過戰姬絕唱

真心覺得呢套正，簡單直接
異世界框架根本就係要咁
其他作品成日都懶係嘢咁，搞哩搞路
嗰啲先最柒

Konosuba都係一套無撚敵輕鬆番

自帶外掛

攞konosuba同呢套比
簡直侮辱呢套嘢，畫面無崩已經完勝konosuba
仲未計劇情，既緊湊又精彩

岩呀 konosuba 崩到冇眼睇

一路睇一路忍唔住笑笑到gapgap聲
點解啲設定可以咁on9

真心
唔知點解呢套野咁on9
但我睇個時真係可以笑足全集
唔係因為套野好笑, 完全係笑佢on9
但係我又睇得好鬼開心
一定唔會棄

爛到笑撚左

唔知最後銷量又完唔完勝到呢

呢套野唔知點解有種難以形容嘅吸引力
劇情 打鬥 可以講話垃圾
一路睇我就一路屌 但我睇得好開心
佢本身唔係攪笑番 但可以帶歡樂比我地
不得不承認佢好睇過以家眾多千篇一律嘅動畫
我每星期最期待嘅新番之一

同意

柒到盡頭便是型

其實第一次睇op個時
見男主白袍落地個look幾中二病幾型
以為佢會白袍單手劍無雙屈機
點知只靠 隔離和真招steal 就可以屈全世界

主角咁勁，都係只用Slip做王牌招，謙虛到呢

Slip夠做啦

玩咁大其他人咪唔洗打

反正啲後宮都唔怕冇魔 任出技
淨係出slip救下女女，等班女慢慢打

小說係咪都咁爛，

爛到好恐怖！

小說開頭算爛，中間強敵出現後好返少少，
動畫版cut左某d笑位，只留返d on9位，
爛上加爛

唔係話唔比你睇套動漫都要高深莫測 解晒謎咁

Re: Zero 同 呢套 各有各好睇

呢套一路睇一路笑
又有得比男主角爽
輕鬆小品

睇到好撚尷尬...
差D面都紅撚埋

尤米娜花痴
無原作種穩重

以異世界呢太都算爛，覺得爛過禁咒！

應該新設[異世界杯]

呢套野會大爆死到點?
點可能垃圾到咁
制作都太hea啦,咁垃圾既作品都仲做出黎
大陸野都分分鐘好佢幾倍
畫又差,格數又冇
故事小學生都寫到出黎
咁都可以制作出黎

唔想用腦睇吓係幾正，要乜有乜0伏筆

男主角係咪耶穌系男子

隻白虎好撚正

想佢出公仔

ed 有隻熊但無白虎

根本就係異世界多啦a夢

賣肉賣到令人冇感佢都算勁

搞笑級賣肉

劇情垃圾但係又會想睇下一集

帶腦去睇無腦片，邊鬧邊睇都未夠，仲要打返幾隻字話畀人知，先係冇腦

巴打清泉

原來我冇帶腦睇

隻白虎好慘

真係好撚垃圾 正路應該一早棄左番
但唔知點解呢套會有少少意慾繼續追

Sorry lor

呢套野要帶少少腦先感覺到個份特殊既魔力
20分鐘都保持黑人問號 但都集集睇就係靠個份魔力

有冇人cap 到主角同綠史萊姆讚好個田弓

老土到呢

呢套野打鬥賣肉場面差人物又樣衰
就算唔用腦睇都覺得好撚辛苦

家姐

劣版白貓

點解我會咁犯賤，每星期準時down 套野黎睇

高質野

我每集都好期待佢D劇情點on9

集集都講史來姆
今集終於講,完美收返條伏線

btw呢套野只有套路,無深度
勿認真,大家和平討論

照J 著先啦

今季無 是囉呢歌

唔用腦睇ok輕鬆

原來大把巴打同我一樣 明知係糞作但係都準時down黎睇 唔通係製作組反其道而行用另一種方法吸引人去睇 等人一路追一路屌

就黎頂唔順男主個性格

屌你啲女僕仲正過啲女角

屌笑到仆街 金閃閃都比男豬做埋

成日扮遲鈍 好撚難頂 成日下,怎麼一回事??

部手機乜都搵到 唔爭在搵埋神之後滅咗佢算

自動鎖定加必中。。。

無敵系男主角雖然唔討厭,但係情商低到令人髮指,都唔知佢以前點生存

btw 管家雷姆&萊姆

4天王類入面都算係垃圾

呢套野做左6集都仲有人認真睇完講劇情有幾咁ON9 都算經典囉

唔駛用腦睇下笑下咪算

刀劍差極都唔會同呢套垃圾同級既

咪係 咁先係正確睇法

明明咁有深度，睇唔明既一係話佢垃圾一係話佢鳩片

魔法巴， 等你影評！

留明待有影評先欣賞第六集

咁多個角色我覺得最討好既就係隻老虎仔

就係為左睇白虎

刀劍 alice篇成套最好睇既編章

究竟呢套番有咩魔力
會令人想睇落去

隻白虎細細隻真係好撚可愛

屌
屈機到呢
禁電話地圖click入直接出招
玩晒佢啦你

今個星期終於有戰鬥睇了

男主遲鈍係一個問題
女主們唔坦率又係另一個問題

呢套野真係好撚垃圾
但係都會集集睇

差唔多套套都係男角遲鈍女角唔坦率架啦
兩樣是但冇一樣都即刻仆左野了

後段懶熱血做乜
笑到打冷震

slip 簡直係神技，連龍到滑倒

打龍都slip
ho ball!

唸著slip征服異世界

隔住部手機想做乜鳩都得
有魔王既話，佢點死都唔知啊

魔王會發覺自己一路中slip 瘋狂跌到扣血 跌死

手機好似勁過死亡筆記隔mon撚死你

slip

呢套野真係好撚掂
明明咁on9都個個星期有人睇
利申: 個個星期好都期待

好

一個唔好彩頭落地死撚埋

武士刀一斬就斷
水刃就輕鬆切翼

期待白虎仔

翼都斷埋............

之後重要盲埋

on9得黎又好期待下一集

萬槍穿心

隻老虎講ok個下好得意

SLIP!!!!!!!!!!!!!!!

佢呢部電話就黎可以同 叮噹 如果電話亭同級

條龍好慘

一口氣睇哂6集，劇情簡直係毒撚既完美ff世界，笑到仆街

笑笑下又有d sad

要對現實世界有幾大怨念先整得出呢套野

準備睇埋魔法戰爭

男主都好似桐人

希望清都會愛上魔法戰爭

仲有咩神作要睇，睇隔離評論po有人提A/Z

起我底睇睇我個post
可能幫到你

我神作既意思係指垃圾作品
見你個po唔知邊d係真神作，我只想睇真垃圾

我覺得輕輕鬆鬆咁，都幾好睇

N年前, 有出咩京四郎, 你可以試下

京四郎と永遠の空

我能D女啱,我就真係頂唔到

可

開始覺得套野好睇
我睇黎冇得救

去睇埋小説web版

起我底有推介 遲啲有時間寫多次先

隻貓幾得意
有潛力

lm

準備開始睇 你地睇開邊個字模組

無屬性真係太屈

準備好

救命
同國王對打咁樣玩
制作組整果時有無覺得出事架

嘩屌
整手槍果度咁撚屈
program埋飛行同自動射擊咪可以玩浮游炮

心想事成

CHING你個名

睇緊
見到國王出完招技 佢問咩名有咩用
已經估到又抄

屌你整槍個到會唔會太屈
自動RELOAD

屌那星仲痴線過平凡職業就咁用幾下魔法就砌好把槍 道具自己整仲勁過多啦a夢
同埋男豬揸完囡囡波都若無其事咁係點

可以做IRON MAN

你太慢睇唔到
今個禮拜D戰鬥場面好睇到

個戰鬥畫面流暢度原全屌打今季任何一套
fate都比下去
國王同男主

整埋槍咁屈

你打埋我果份啦屌
手機龍傲天

拎部爛鬼電話去旅行世界第一

Slip 真係無撚敵

男主係權貴 屌埋都仲得喇
真心好有追看慾 真係奇作中既奇作

四集做一卷 真係良心制作

呢2 個暗中跟蹤的跟班會唔會入埋後宮?

好似都幾正

乜巴打你有睇小說

睇黎我都唔夠主角打

今季最好睇呢套
當異世界日常咁睇

點點部手機已經將你鎖定兼麻痹
再 加速和boost 輕鬆將你大砌八塊

見WIKI咁寫

好耐無聽過我把聲

仲以為個黑色頭髮會入後宮
俾人渣完波都冇乜感覺
果d時代成日設定女人俾人掂一掂個身都話俾人污辱左

依加係小說第幾捲？想睇

竟然會有人想睇小說

識課
後面轉左做機戰番屌打騎士魔法

小說好垃圾架？ 我依加追緊 地下城

見到耶穌變把槍出黎笑佐

無屬性魔法開始量產
國王又識
新果條女又識

嗱，而家既異世界輕小說一定要有d黑暗/人性既元素，
唔係會俾人話無深度，
但係呢套接近完全無黑暗/人性既元素，
非常歡樂，
主角玩撚晒，完全唔會扮廢，
擺明車馬就係玩撚晒，
同主流果d咩刀劍/魔劣玩晒又要扮廢完全唔同

想睇小說 但搵唔到

百度貼吧有個web版翻譯整合貼

估唔到咁多人想睇小說

達神無限復活喎

除非你可以一下 雲消霧散整走佢部iphone
(不過耶穌神器 應該整唔爛 )

佢地應該鬥磨睇下邊個mp多
達也可以無限復活到無mp為止

最後達神輸硬，一來冬夜無限mp,
另外原因含有嚴重劇透
冬夜真身係半神，
除非同樣有神力，否則無可能殺神

達神仲唔係神 ?

其實隻白虎有咩用 當初講到佢咁勁又神獸級
打龍果陣完全無出過手 打史萊姆又剩係鳩叫一聲

[多圖][劇透] 異世界電話詳評

白虎用途：詳情請看#116

和真 偷唔偷到？

偷到都冇用 耶穌都識 仲要個件有個件

呢套出版社係HJ HJ好多套都冇人翻譯

偷錯左耶穌底褲

痴撚線 同國王打開clock up 戰鬥畫面睇空氣

唔洗畫

慳錢計劃通

史詩級戰鬥場面

有冇人同我一樣，覺得佢d畫愈畫愈靚？

巴打你睇到clockup ?

個感覺同re0差唔多

巴打有hyper clock up用

男豬算唔算用左hyper clock up

唔只,佢個boost加埋力量

第一集有招野叫咩power rise,點解唔見男豬用

男豬本身力量都超乎常人
打路人招式都唔駛用

垃圾技比狗用，有slip其實夠玩，係仆街國王ban左

我覺得呢套好睇過fate

係

日本妹終於有d戲份

踩單車個到笑到我戇鳩鳩
兩個雙胞胎鬥快無啦啦爆個阿叔出黎

主角智商好高
明明可以一下子加速秒晒D嘍囉
佢就特登只係戴個套去打
特登係個隊長發現 引發佢唔小心示愛
由第一步已經計好晒

竟然有推動主線 以為會日常到完場

條撚樣好陰濕架

套野居然有主線

主線咪就係不停旅行同行神積
召集12門徒

12女門徒

如果呢套定位做日常既話 可以慢慢畫返長D 每個位唔洗跟住本小說咁趕住去會好睇D

其實係我想睇佢行神蹟深入D

套小說真係
後面變左高達戰
但好悶

成為新世界嘅神！

今集變部單車出黎

上帝是否能創造一個比男主更強的人

垃圾番

本身諗住當娛樂咁睇 但係真係頂唔順 真係太垃圾了

垃圾你又睇,屌住來睇系列

唔撚識欣賞就死開啦！

套野唔係睇劇情
真係睇佢點樣鳩落去
但我又真係會keep住追
好似譚仔咁,唔好食,但又會間中想食下

懷疑呢套野係用黎諷刺依家D異世界/轉生輕小說

岩岩睇異世界狂想曲個預告
屌好似多左個耶穌黑色暢兄弟咁
btw對面個勁呢個1億倍

今集係咪終於入主線

算係，搵遺跡開始入主線

呢套野做咩咁多負皮

明明咁好睇

靠各位正皮推起佢

邊個負皮套野

正負平衡

等緊09 seed丫!!DMHY又死左屌

隻熊同老虎仔

女忍者入隊啦屌

割草無雙 整到bgm咁熱血但一下秒 尷尬症發作

真係地圖炮

椿 廟細燈籠大

以為自己睇緊H動畫好撚正

睇個女忍者好正

機戰化

人肉Cybuster

勁過耶穌 異世界 新約

YOUTUBE

白虎仔又冇戲份

真係識自動導航

主角玩暗殺既話煲撚敵
讀記憶gate全世界再開地圖lock on 再閃人

一出場好似好勁

神蹟

主人咁勁
白虎做細路同動物翻譯機

跟岩大佬咪唔洗打餐死囉

跟耶穌俾人撚狗

跟啱人唔洗做

耶穌勁好多
禁制就得 人地要用氣

玩埋玄武
可以咁樣指定
下次係咪青龍同朱雀

一定有
slip

青龍豬腳冇得屈slip
不過耶穌一定有計屈佢

帶著智能電話收集神獸

Compose Gravity Slip

神作 要福利有福利
要屈機有屈機

d劇情左砌又砌又幾好睇

我係青龍就唔會同豬腳打，學白虎直接投降

遲啲會學到招gravity
係青龍攻擊前用accelerate埋身,然後用gravity令佢飛唔起,再無限slip
朱雀未打已經投降

slip勁d定雷切勁d

仲以為會真打玄武

咁突然去左泳衣
真係反傳統

賣肉既位你又畫得咁仔細

呢d先叫成本控制
平時隨便崩,反正睇劇情
自己都認唔到笑

SLIP !

痴撚線
四大聖獸咁就比耶穌屈死咗
話說之後係啲都係用slip係招牌技

製作組既資源管理做得好好 仲知道市場需要

連阿婆都對耶穌用SLIP Loop 表露歧視目光 未死過

阿婆最正

仲有咩神獸係耶穌未收服

帶著智能電話闖蕩異世界 第13話， 第14話， 第15話 ...

リンゼ咁撚進攻

下集就完啦呢套咁歡樂既野

淨係kiss同賣肉無崩

呢排個個禮拜都期待住耶穌行神蹟
睇埋下一禮拜就冇啦

要買bd了

係咪今日岀？

邊到可以追小說

買第4第5

太好睇，神作

劇情暴走 下集係咪後宮輪流kiss

百度貼吧

下集打大boss

好老尷呀

幾時扑埋？
一次扑哂咁多件

想學slip 知唔知幾錢一堂

好想有第2季

個阿妹都唔識分下大小

係咀都應該順返呢個次序

電話（老婆）>公主 > 家姐# >阿妹> 八重

on

個個都訓同一張床無分大細

唔係遇到孖妹先架咩
應該係 電話>家姐=阿妹>公主>八重

點睇都係啡女僕同徒弟正D

補到入為止

錯post

完啦？咁依個角色係邊個

我都留意左佢好耐 不過冇出到場就應該唔重要

唔通係博士？

希望會有2期 咁小真係唔夠喉

博士女人嚟

其實佢係之後機械人大戰既核心人物

竟然有人會睇小說
請受小弟一拜

邊度有得睇小說

百毒貼吧

幾好睇

百度啲小說想down落手機睇
點做到

揾epub

呢個？

iBook 都睇到ePub

其實我淨係想睇博士

某貼吧個整合預覽貼入面有條百度雲link. down咗落嚟之後用epub reader 睇

op都有博士
後來變左變態蘿莉

想問下呢套神作有冇第二季

冇呀屌！

做最無眼睇既日常做足咁多集

有時有啲動畫賣on9反而會大賣
例如：konosuba

konosuba好好睇

係喎 博士同頸巾佬係op出左但仲未有佢地

好似仲有集？有機會見到頸巾佬既

完左, 就咁出一出就算

又係後宮？

BD賣成點?

恩德出來做乜

臨尾劇透晒d老婆出黎做乜鳩

可唔可以賣好d

上網睇好似話千3左右

有呢個數都幾犀利

Yes 諗起賣幾百個啲真係得啖笑

好唔捨得帶左咁多歡樂俾我地

搵個阿婆做老婆
仲要加多個男人

異世界韋小寶黎

第二季確定出

佢原著係咪一開始已經劇透先

認真呢？真係會有第二季？
最後Show哂九個老婆出黎 笑左
ED後最後一分終於出現OP個個男二
睇黎又係一個由唔知咩世界黎嘅人
有第二季嘅話睇怕真係要睇高達大戰
男主同博士傾計個陣已經Show啲高達出黎
呢套野真係估你唔到呀下

好想要第二季

你地買幾箱BD返屋企咪有

呢套係咪少數劇透都冇人屌既番
劇情根本WFC

我都唔知 不過如果唔出都唔會咁無聊畫埋其他果3個老婆出黎掛

畫出黎應該係比動畫黨知道下
吸引佢地買掛⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
不過我諗在座咁多睇得呢套動畫啲話
應該唔會走去咁樣浪費金錢

係都係咁上下位預先講有9個老婆，同邊個講，點樣講唔記得

睇完唔記得好正常（我相信好少人會記得），但動畫都算係畫返原著所講既野，雖然唔知係好事定壞事

睇動畫結尾先覺得奇怪，根本無必要出哂九個老婆，恩德更加唔洗出十幾秒
完完全全係想出第二季（或者已經構思好既款）

個女忍竟然唔係老婆

九個老婆根本係講笑,老婆係九個,後宮係一堆遲下博士穿埋時空過黎

估到

基本上套野所以雌性一出場冇特別cp(狐狸姐姐）都當後宮ga啦

仲有五個老婆係乜水？

其中一個咪阿婆

單係人見人愛呢個 個人魔法都夠做啦

太太太太太婆年紀
哥德蘿莉

老老柒柒 異世界動漫邊有一套夠このすば黎

邊一方面?

素晴係搞笑主菜,異世界係配菜
要比異世界觀大把屌打到佢

戇鳩
佢整武器 都要靠部電話學情報先整到架
當初支槍佢都係要學原理同步驟
無左電話無得做好多野

你講緊嘴炮可以改變天氣個套？

神作
最後一集留低左好多伏筆
睇黎有心做第二季
請大家多多支持

主角智力好高，識得打斷龍翼先再用slip
想像唔到主角係現實世界既偏差值有幾咁高

阿婆阿蘇同三個新人

男的也不放過

咁都比錢買係助長歪風

看歪風好過睇天王級

點解可以咁好睇 神作啊

賢者之孫都動畫化
我寧願買賢者之孫都唔買呢套啦

No Game No Life?

仲有Overlord

佢係生活係另一個世界的人,識自我再生嘅怪物都係來自同一到,佢之後會渣紅色有角三倍速嘅機

重有好多野可以透

係主角要帶豬隊友一齊打,先慢過佢
個人能力應該主角勁

Btw 目前小說到好雜,開左國之後冇咁好睇

個人意見

主角係神

我仲以為今集已經會叫家姐

三歲到八十歲

好睇呀

唔好啦,人人理解唔同,可能我覺得姐, btw推薦你睇你無職轉生,我重睇左3次死老豆個位真係好有feel

比錢買係糾正丕風呀！
利申支持開丕風

一套佳作咁又完左 可惜

開始沒有智能手機嘅一星期

真係估唔到呢套野會睇到最後，fate反而棄左

不限年齡係女都岩

個白毛明明OP有佢
點知只係得最後一集一陣既出場時間

呢套野D大茄搵埋D咁出名既聲優黎配
之前有井上喜久子, 最後一集有堀江由衣

呢套野令我諗起零之使魔

冇得比掛

一個賣豬仔，一個去度假

完全既神作

白貓間廠果隻新game Pani Pani
又係異世界+手機

慘

有4條女倒貼都仲要諗,真係大聖人

好似1月新新番又有套係異世界

咁快出左1月個表?

又有咩四天王
今季除佐呢套好似唔見有
呢套已經超越佐四天王級數

異世界去異世界篇都好睇,岩岩睇完

咩爆肝工程師

呢套好睇過手機既 (我指小說

又一個垃圾套路番

好想手機出2期

Overlord?

求其無腦嘅極致反而幾想追落去

開頭係，後面都幾黑暗

呢套根本就唔係四天王級

主角唔黑就夠la
次次都係其他人黑,之後主角打柒再打鳩一獲

第二季

鳩得黎好睇
又睇得開心
想有第二季

完結後嘅第一個星期二
好唔慣
希望有第二季